# Operaciones Bàsicas en JavaScript utilizando funciones

*Para estas operaciones se procediòn a utilizar varios tipos de variables y objetos como:*

* Numbers
* Boolean
* Undefined
* Strings
* Arrays
* Json
* Null

*A continuación detallare los diferentes resultados que dio cada una de las operaciones.*

##Código 



##SUMA
